其實香港係咪默認行牌+10

慢線跟牌行都推

大部份車都係歡樂錶
即係你以為自己跟牌行
其實你係-2行緊

+5都安全

+15都安全啦
罰錢only

-6

你乖啦 唔好超過70 啊

不嬲愈推我行得愈慢

好撚型

我細膽啫

然後對方就係爬你頭喺你前面玩逼

師兄你劈咩路多

佢有耐性咪由佢玩

上次就係咁
對方爬頭後我行2x （佢要玩我都dup得切嘛） 玩咗一兩次佢都冇耐性要走

我就跟手1823

觀塘道定富街方向旺角
龍翔道牛池灣村方向來回
林錦公路嘉道理農場方向來回
清水灣道壁屋落斜方向西貢

或者dup唔切就可以收錢

錢事小 嘥時間呀！

見到呢d慢車型撚到濕哂

＋18(-3)

感覺就係不畏強權壓迫，堅持自己理念

on9仔你揸得咁撚慢就咪撚以為自己既時間好矜貴啦
死撚埋一二邊啦垃圾

on9仔佢真係以為自己好撚型

慢車行住慢線犯法？ 咁趕死返去快線囉低能

三條線以上嘅最左線你郁緊車就得
中線+10
快線只限超車用，超完車就死入中線理得你行到300

通常由佢推
見佢咁埋自己都淆淆地咪撚撞埋黎啊
上次就係前面dup 我又踩左下 後面架車大dup
睇中鏡見到個司機個頭向前衝
都唔知推黎為乜

+47

可能好似上面幾位所講，型囉

係咪可以judge佢-5

例位

佢推我 我就揸到同隔離線果架平排

你想講乜

減5之後行緊50
啫係冇超

點解要-5

岩呀 完全唔明慢線推人同玩brake啲傻鳩心態係點
揸得車都為左爽快 嫌人慢未爬頭飛走囉
單線就無得講啦

聽人講個error係-3至-5
唔知岩唔岩

邊得嚟咁多error
基本上都係放寬俾你

我就係聽講以前係-5
係近呢幾年先轉-3
所以應該有得argue

佢換咗隻機

但啲人請律師可以argue到減5係咪真

斧山道跟牌行50自己都覺得太慢

擔拖多隻麗晶花園觀塘繞道來回

平日半夜都咁Cls

我插 odb 個錶70 時
dash 個錶已經75~6

請問邊個先岩或準？

有錢請律師
不如交罰款
律師費點都貴過罰款啦

我係+20
樓上師兄話+18係最正確

收油，再慢d

咩app

咩app黎

代表大家都想快少少但又唔想中招，跟大隊行最安全

OBD應該準啲
錶板全部歡樂錶(你話安全錶都得嘅)

觀繞嗰個真係係人都知會影啦, 仲推咩撚
有次我沙田方向九展行緊70
後面條柒頭貨車係咁推
之後一出灣佢好型咁抽頭過我

之後隔音屏就見到個慈母影緊

岩班撚樣行慢線又推鳩人嚴人唔夠快

唔該
睇obd 仲方便啲

唔記得 70 定 80 以上先減 5
110 嗰啲減 8 添呀

係幾好玩
爬頭落車叫埋班兄弟黎玩 試過 玩撚到人驚撚到呢
差啲爆埋𥦬咁濟

試過限70揸90
即時派彩計85

含撚啦霸住條快線 含家產死呀

睇返#21啦柒頭

白鴿籠幾多先閃?
聽過人講 50果啲 54都會閃 (-3)
highway 100 / 80 果啲呢

應該支支唔同 threshold 但如果你知佢 80 以上 -5 嘅，咁你行 85 以下都安全，因為減完誤差唔一定唔過 80

我淘寶買左隻 OBD 返嚟，好似都要 calibrate

我用 GPS 去 calibrate 佢

同埋快相嘅白鴿籠好多假狗 (十個茶煲九個蓋嘅道理)
所以你行過唔中可能因為佢咁啱今日無裝喺嗰度，而唔係你未去到佢要閃嘅速度

以前細個老豆同師傅教落跟搵食車行
而家覺唔覺好多搵食車唔知係買倒分唔撚驚定係真ON9, 都信唔過既

而家P牌揸5.5噸都夠膽死...

裝wespeed算啦

屌你老母，祝你炒車死

畀人推要炒車死
咁推人果個應該死全家?

俾人推都要炒車死

你唔慢人地點推？

咩叫慢先? 跟牌行係慢?
就算人地"慢", 你就可以跟車太貼?

祝你推人果時炒車斷腳 死全家

快線嫌人地唔夠快
佢推 尚算合理
其他線除非人地牌-20姐
唔係嘅話唔明推乜柒
趕住去死嘅搵到位咪cut
手車咁快容乜易爆到上去

巴閉囉，英雄主義，疊馬。